用咗政府個持續進修基金未？

成萬蚊唔用好似好蝕
但又未諗到讀咩好

好驚啲課程好多要自資繼續讀上去
佢出豉油我出雞

用左，但只係用左6000蚊，係咪冇得再申請？

any suggestions ?